根本香港應該要行沙特阿拉伯既政治制度先有得救

衲狗幾時先收皮

歡迎回歸

阿拉伯係點